[實事]天氣預報計劃

按兄弟爬山同be water 既原則，我歡迎一切行動，但眼見既係自6-9 6-12 各個行動，警察都係照砌毫無難度。

每次警察既行動Planning 以至調動同佈陣，都係預先約24個鐘開始擺探子喺個要點附近既交通樞紐 活動前約12~18個鐘開始佈陣 (例如加派人手巡邏活動區域 PTU喺活動區域外圍巡邏 封物資站 不停搜人) 至衝突即將發生時 就會抽起巡邏既警察去增援衝突地區

如果有手足出現喺未經預料既地點 根據過往事例 如果喺衝突現場附近 警察15分鐘內 調動到約起碼80人(例如728當日既干諾道西行車天橋同干諾道隧道) 拉一條封鎖線推進同驅散 但如果喺唔同總區發生突發事件 時間可以拉長到超過60分鐘 因為警察需要時間設立防線 集合兵力 如果警察一落車就魯莽地迅速驅散 會製造極大風險被落單對付 因此喺唔同地方同時行動 可以令警察難以迅速調配負責收尾突擊既速龍隊

由於警察經常預先有充足情報布陣同分配兵力, 因此, 要分散警力 應該保持高度隨機性以及多個目標為主，令警察失去原有既戰術優勢 更加難以追蹤撤退既示威者 部份示威者更可以擁有主場優勢 從容出入並支援地區行動 警察會缺乏時間及人手部署交通封鎖 一句講曬: 不能對峙 示威者唔拉防線 只可以出現新城市或葵芳式快速攻擊 如果由普通PTU/環頭警察驅散 就可以快速對付落單/小隊 如果出動速龍隊 而無信心對付 則可以馬上轉區

利用非親中國家既天文台
E.g 美帝天文台
某一個州 德州 目前91°F
再制訂行動時間

例子如下:
1200 睇天氣
1230 - 1330 進攻及離開
1400 睇天氣
1430 - 1530 進攻及離開

例如 溫度係華氏91度 我地睇尾數 做啲例子
1 - 金鐘 立會
2 - 中聯
3 - 某一狗屋
...
9 - 議員辦事處
如此類推

所有行動

打開口牌，略略誇大講個強度都得(當然視當時民風)，令佢地無論調配去邊都要fullgear 到實際個陣 烈度取決手足個人可以承擔既風險 落街去茶記食飯 做路人 落雨擔遮 練跑 甚至cosplay katniss everdeen 羅賓漢 威廉泰爾 做酒保既 自己衡量 令警察胡亂使用武力就最理想

天佑我城

光復香港，時代革命。

P.S. 如果要加入多D選擇就可以咁玩:

-地點1同2 溫度單數=地點A
-地點1同2 溫度雙數=地點B
-地點1單數 地點2雙數=地點C
-地點1雙數 地點2單數=地點D

如果有地點3/4/5 選擇可以幾何級數增長

麻包袋

麻